致仲諗緊投唔投嘅本土派 初選對激進派絕對係利多於弊

endorse 功能組別?
如果你同我一樣預計本土派9成會DQ
你就唔會當今次超區係一次普通嘅功能組別選舉
而係一個本土派點人數嘅機會
睇下本土派由4年前嘅17%去到今日係有幾多%
因為 正選根本冇得投

endorse 泛民?
一步踢走晒所有泛民係妄想 亦不切實際
但只踢走老電池嘅話係絕對可能
5區本土派就算只有16年嘅17%票
由於激進派投票意欲比溫和派高
而溫和派嘅票亦會比新晉年輕泛民吸納
最終激進本土入閘嘅機會絕對係高嘅
除非 你杯葛

驚泛民反口?
到時就係佢哋分化啦
最鍾意屌分化撚
有時唔好真係當選民白痴

信唔過戴妖區軒?
老戴坐完監係變咗 區軒自己都有監未坐
信任呢樣野真係冇得講 你要堅信佢哋會做馬
冇人改變到你

國安法後第一次點人數
歐美實mon實
9月可能DQ晒冇本土你投

今日9am至9pm
主席
本土派要求點人數

經一眾連登仔訓話後最新名單
港島：梁晃維 彭卓棋 袁嘉蔚
九西：馮達浚 劉澤鋒 張崑陽
九東：李嘉達 黃之鋒
新西：張可森 伍健偉 黃子悅
新東：鄒家成 劉頴匡 呂智恆 何桂藍
超區：王百羽 岑敖暉

新東新西絕對夠票兩席

讓本土成為主流

推

本土要人

初選教學 [附逐頁截圖]

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

點人數

9月分分鍾冇本土投
今次最後機會

推

我係俾人屌浪漫主義推人去死嘅過激本土派

個人意見係｢要投｣，之後會唔會被DQ，泛民會反口都好，都會俾多個理由大家做嘢，至全世界做嘢。

政權打壓遊行冇得點人數
所以只好用投票表態 國際都會睇實
反正大規模DQ同國安將至
依加唔投真係冇機會投

塗謹申已經冇權再主持立法會主席選舉 唔使因為咁而投佢

本土派18+大計 本土派要主導非建制派！

我有一個唔洗送頭，但又可以展示二百萬民意嘅方法

「本土吶喊」初選係本土派爭取國際線話語權既轉捩點

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

本土派要人

推上警世，本土贏唔到成個運動就無意思

真
本土要成為主流
議席都要係

is